其實口罩令下檢控過幾多人？

周街大把人除罩食煙，一係就帶一半，露撚左個鼻出黎。立法但唔執法係冇撚用